認真一問 邊個發明sp呢樣野

一男一女好地地點解要有一段淨係得性無愛既關係
有性需要咪叫雞囉 仲人sp仲cheap過雞
尤其是自己已經有男/女朋友既人仲去搵sp
屌 真係好撚嘔心

祝天下有伴侶仲搵sp既人_ _ _ _ _

有咩問題？點解性同愛唔可以分開？咁無性係咪就無愛？你接受唔到就唔好揀呢啲人，但你呢啲連愛都要用錢去衡量嘅人無資格去否定sp嘅價值。

仲 你一一一

樓主試下同做sp咪可以了解下
你連自己本身都未做過 未了解佢
就無資格去恨佢

拿，我都未做過人sp既，大家第一次，fair啦?

性愛可以分開 加上呢家係針對緊有伴侶既人仲搵sp喎
btw 無話過用錢衡量愛喎

有fd 做 唔認同佢 想引導佢返正途

做sp好多原因架喎 可能同另一半性生活唔美滿但又好愛對方 又或者身體有需要但唔想拍拖 我覺得每個做sp既都有佢地既原因 點解要去反對一樣影響唔到你既野？

你唔認同又唔代表人地有錯要你帶佢番正途嘅

揾SP唔係問題

前題雙方知道同同意

佢同做人第三者無分別

如果你冇另一半，話之你做雞做鴨啦。

如果你有另一半，直接去同你另一半講，我地只有愛，而性呢方面我準備揾其他人解決。然後佢答你ok, 咁你咪冇問題囉。

好鍾意睇d禽獸扮人，點扮都有條拉鏈

agger

係囉，邊個發明？小弟葡萄